買得細就羊 買得大就輸

屌你真係輸撚死人

你廢姐

都有贏嘅 但係少少咁贏真係冇撚用
一想買大少少就針